Challenge: Les Pizza des Tortues Ninja. Le design pattern Builder

Le design Builder est un patron de conception de création qui vous permet de construire des objets complexes étape par étape. Le patron vous permet de produire différents types et représentations d'un objet en utilisant le même code de construction.

Dans ce challenge, vous allez implémenter design pattern Builder pour une classe Pizza, et fournir aux tortues Ninja leur Pizza préférée.

Vous allez créer une classe PizzaBuilder qui a des méthodes pour définir chaque champ de la classe Pizza et une méthode build() qui retourne un objet Pizza.

Vous allez également créer une classe PizzaDirector qui a une méthode pour créer une pizza avec une configuration prédéfinie, comme une grande pizza au fromage ou une pizza au pepperoni.

Voici les Pizza préférées de nos tortues:


Leonardo : Une Grande Pizza Fromage Pepperoni
Michelangelo: Une Petite Pizza Pepperoni Champignons
Raphaelo: Une Petite Pizza sans garniture
Donatello: Une pizza moyenne Fromage Pepperoni Champignons